的士攔腰撞 女鐵騎士飛彈7米

的士攔腰撞
女鐵騎士飛彈7米

7,447

適中字型
較大字型

【本報訊】一名駕駛綿羊仔電單車的女子，昨早9時半許駛至黃大仙竹園道與富美街交界燈位右轉時，遭迎面線一輛的士攔腰撞到，女鐵騎士連人帶車被拋開7米，倒地受傷，外賣食物散滿一地，女鐵騎士其後由救護員包紮後送院，其丈夫亦聞訊趕至現場了解意外。警方到場調查，不排除有人衝燈肇禍。

上一則
鐵騎士遭紅的撞斃 蘋果基金伸援手

下一則
23歲女開14戶口 洗黑錢1600萬

屌你老母,又係的士狗

前日已經撞死左個鐵騎士

23歲女開14戶口 洗黑錢1600萬

7米真係兇多吉少

呢幾日真係好多電單車意外